召喚A7X 撚

大家記唔記得今日咩日子

唔記得

鼓手死忌？

yes

never the same without the rev

Never feared for anything

How do I live,without the ones I love

The Rev

The REV 好鍾意佢

rip

Rev死左之後冇左咁迷呢隊

創意少哂
新碟都係麻麻地

我覺得10個打鼓有9個都好服佢

Rip jimmy

Rip #O:-

the rev

Forever

留名